你地覺得邊隻金莎最正???(金/白/黑)

3種金莎最正係黑色果隻,

屌香港賣親都雜錦,以前明明有條裝純黑色金莎賣

想問下外國會唔會有

原來近近地台灣已經有

點解淨係得香港冇得分開買,要買你老母雜錦裝

雜錦裝係雞係公廁係辣殺

白

黑係垃圾
白有椰子碎都唔錯
金就正正常常食到厭

下次你買雜錦裝可以同我互換

白係辣殺
金食到厭
黑係美食

駁唔到

約定你

淨係黑同金都算
仲要有白色
難食到仆街

原來咁多人鐘意白>>>黑

不過白好似有得單買

白=狗都唔屌
黑=人間美食

全黑

黑色最正
白得個甜字 垃圾

黑白色都叫金沙

我講朗莎,雪莎驚人唔識,就咁黑白金人人都識

白
黑色冇人掂

黑色留哂比我,我用白色同你地換

我三款都好撚鍾意食 揀唔落手

白色狗都唔食

黑色冇得輸

白色雪凍好鬼正

三隻都好食 但金最熱氣

好有白色聖誕

我鍾意黑色，鍾意白色的可以同我換